[Switch/3DS機主討論區]|薩爾達傳說:曠野之息 中文版 2月1日|(74)

薩爾達傳說: 曠野之息
預定2018年2月1日 透過遊戲更新支援繁體中文

來自「薩爾達傳說」製作人青沼先生的訊息

2月1號起推出中文實體版
早期購入特典包括遊戲設定/簡介/攻略集 及 地圖

紙皮 x Switch, 釣魚 + 鋼琴 - Nintendo Labo 4月20日發售

First Look at Nintendo Labo

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
1月18日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 中文版 (歐美版已出, 一樣有中文)
1月23日 Lost Sphear [美版]
2月1日 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新
2月1日 Night in the Woods [eShop]
2月8日 Gal Metal
2月9日 Dragon Quest Builders 1 [歐美版]
2月13日 Overcooked: Special Edition 實體版
2月16日 Bayonetta 1 + 2
2月23日 Payday 2 [歐版]
3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
3月15日 Steins;Gate Elite 7800YEN
3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]

3DS:
3月23日 名偵探比卡超 [中文]

Amiibo:
3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(73)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至1月28日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2018年:
Switch 1月11日 The Escapist II [eShop]
Switch 1月16日 Rocket League 實體版
Switch 1月18日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 (歐美版已出, 一樣有中文)
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 1月25日 Celeste [eShop]
Switch 2月1日 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新
Switch 2月1日 Night in the Woods [eShop]
Switch 2月8日 Gal Metal
Switch 2月9日 Dragon Quest Builders 1 歐美版
Switch 2月13日 Overcooked: Special Edition 實體版
Switch 2月13日 Owlboy [eShop]
Switch 2月16日 Bayonetta 1 + 2 9980YEN
Switch 2月16日 Fe [eShop]
Switch 2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch 2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
Switch 2月27日 Payday 2
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Beta Test 免費
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年 春:
Switch 3月1日 Dragon Quest Builders 1 日版
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
Switch 3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
Switch 3月15日 Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch 3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage 5980YEN
Switch 3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
3DS 3月23日 名偵探比卡超 [中文]
Amiibo 3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo
Switch 4月20日 Nintendo Labo -VARIETY KIT-
Switch 4月20日 Nintendo Labo -ROBOT KIT-
Switch 4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 1 + 2
Switch Bridge Constructor Portal [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud [eShop]
Switch World Neverland エルネア王国の日々
Switch 瑪利歐網球Aces
Switch KORG Gadget for Nintendo Switch

2018年夏:
Switch 戰場女武神 4
Switch 洛克人X 系列
Switch 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~

2018年:
3DS Persona Q2
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch BlazBlue: Cross Tag Battle
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch The Snack World
Switch Nekopara 系列

Lm

請愛護屈DEE

差D入左另一個po劉明

呢個post名同 zelda果個好接近

邊度有得訂中文版?

switch已經冇人理

用緊東豬M302

sandisk有樣犯賤就係如果你唔買啲貴貴貴貴既型號既話write speed會好慢
而佢目前最大既200GB同400GB都唔係高階系列

三叔東豬就中階型號已經ok

咁當然你可以話擺落switch用九成時間都係read only
就算係dl game嗰陣張卡最慢都快過個wifi
你啱, 不過難保張卡第日你唔會拎去第二度用
或者萬一老任出咗save backup/save to sd
而你又有玩某隻save file幾GB大既game

都玩緊MHW，無人理算正常

Direct 幾時有啊

LM

留名

屈DEE真係最高汁
次次一釣都大豐收

但係我買其他牌子的sd卡有機會讀唔到,係sandisk先無事

只係話佢慢啫, 我對佢既品質冇咩意見

係咪唔係全部game都可以係eshop搵到?
我上日本eshop搵唔到想搵嘅game

會唔會因為你果隻game係歐美果邊既，唔同地區eshop所發售既遊戲同發售時間都唔同

開日美歐三個ac實冇死

屌psn死ser

請愛護屌dee 菊花

香港人生活空間咁有限
呢次mhw咁來勢洶洶，真係擔心會有一波好大既放switch潮
之前雙機黨黎講點解之前可以比到ns同ps4共存一個家居，係因為ns出果個大階段,ps4同時未有一啲值得玩家一可以煲到一兩年甚至嚴重到可以玩到下世代主機既game(gtav唔計,啲人已經玩厭)，於是乎一般玩家仲可以接受到自己既蝸居有兩部遊戲機擺喺屋企

但幾日前mhw推出，出左幾日已經推爆十幾個post，呢樣野我係觀察左好一段時間，睇怕熱度有排唔會減退，而最令我擔憂既野可能會慢慢反映出黎，就係現存既雙機黨費事部switch封塵可能會拎晒去放，而未有機既都會走去出ps4玩mhw

長遠黎講成個大中華市場都有一股熱愛斬龍既風氣，我悲觀咁講，如果呢獲mhw繼續以一驚之力打殘switch，老任將會大大收慢中文化市場既速度，呢樣係我地最唔想睇到會發生既事，請大家珍惜老任同switch，呢次係最真誠既呼籲

脫任保平安

我反而等緊收平二手索機，一個二個衝動出機
就算係switch要放機應該都唔關索事，任地獄無驚玩本來就係聽執㗎啦，就快摺埋㗎啦

打咁大篇廢文9up

9upper係咁 唔好見怪

浣腸買左機未

就賣機

淡友睇完會射

留名睇大家姐安心魚屌你

佢唔認同無所謂，唔好大大聲講野就得

Dee哥有冇打MHW?

睇完Dee哥咁講，mhw呢隻可能先算ps4首隻大作，唔好講switch，呢隻驚玩到ps4收皮，其他驚廠都有可能比呢一隻驚搞到執笠

今晚即刻開嚟玩先，其他驚賣哂佢

有啲人創建角色都搞幾粒鐘，真係玩實仲耐

佢唔出去柒我唔會理佢

明架啦
身左曹營

身在曹營

原來連KOF 97 GLOBAL MATCH呢啲冷飯都冇switch份

幾時有direct

今日會唔會偷跑

Zelda中文?
你預1月31晚啦,行貨好難偷

行貨真係出之前果日先到貨?
定管得好嚴 ?

管得好嚴啦,同埋代理好惡

會唔會台版特典版都係加中文patch

zelda中文邊度仲有得訂?問左幾間都冇

正常應該係~

咁就慘,偷跑都要等update

之前馬車好似行貨預載左中文,唔知今次會點

應該patch左啦
佢地俾巴哈直播嗰隻都patch 左

之前MK8都係patch好哂

會唔會31號日本時間12點就有得update呢

開3個ac好啲定係買果陣同一個ac轉地區好啲?

要用網頁轉，都係開AC好

好想更新完中文重新玩過

見人話刷amiibo,即係點?唔係啫就有?

未玩過同人連機既game, 想問角色名會唔會跟nintendo ac個名? 想用名分清3個ac係咩地區

用咩ac咪叫咩名

屌 部switch 封左塵幾個月 依家仲有咩game 好玩呀 好撚悶呀

Odyssey
Doom/Skyrim
Xenoblade 2
瑪利歐 + 瘋兔
Celeste

2月1日 Night in the Woods

FPS大作

玩住MHW等Direct
無衝突

居然唔提 薩爾達傳說:曠野之息

偷跑左

其實會唔會有個版本係包DLC

實體偷跑?

冇，都係上網買pass

咩黎，有實體

邊間

睇到有人深之都$428買咗

from G Poxnt FB

想問with 薩爾達有冇得更新中文

Wii u

no

唔係Switch 有update WiiU都會有架咩

wiiu無代理 所以無理由出

你又啱喎

pokemon 下年?

Where is my direct

「モンスターハンター：ワールド」が500万本を突破。発売から3日でシリーズ最高の出荷本数を更新。

索索威武

但個銷量其實係XB1+PS4
雖然響日本XB的數量就

出貨500萬等於賣左500萬？
不過3日出貨500萬應該銷量好高嘅

冇得講 佢都冇心port隻xx 求其HD化就算 d貼圖都係粒粒

佢係高清化移植 唔係重製

上amazon 買switch 會唔會有保養

依家唔喺香港

無

你係當地買咪當地保,無全球保既

用你所在國家個amazon買就有

無端端做乜要係Amazon買switch
貪佢冇保養?

利申自己4月果時係Amazon買機，幸好一切正常，開心使用中。

依加行貨都無炒啦，出個街都懶

有無人知特別版幾多錢

大年初一出

終於買左薩爾達中文版
430算唔算炒價?

有無人知幾錢
第一集出果陣已經買特典版。
果陣太唔捨得打爆機，專登打到最後就唔再打

問過都無得訂

邊到買 有無特典

得部分鋪頭有得訂

荃豐有特典

任天堂（香港）有限公司

奔馳、生存、守護！

『薩爾達傳說 曠野之息』的最新宣傳影片已經公開！
滿載氣勢磅礡的遊戲畫面，你怎能錯過？！

除此之外，介紹影片亦已經於上週公開。
還未觀看的您可以按下面的連結查看～

日版幾時有得更中文
雖然我都唔會點玩返

屠龍
不了

深之都買咗$428

想問吓如果mario odyssey都要用assist mode先爆到機咁手殘 係咪唔洗旨意玩到Bayonetta 睇片好似好難玩咁

有得揀難度

Detective Pikachu道具

出左mk, 唔覺有中文版explorer edition

放唔放

7點去到已經冇曬貨，得返金源438

黃金好多都賣$450
佢賣$428唔怪得咁快賣晒

有冇人試過用中文版餅帶經 local update 更新另一部機嘅 zelda?

你指成個中文patch 傳去日版餅帶？
Version 一樣 應該唔會update

嘩3日500萬真係好誇張
國內1000萬應該冇問題？
應該有機會寫入總銷量歷史

反觀

全世界五百萬出貨同國內一千萬有咩關係？

仲以為講緊國內

國內ps4都係得600萬部

今日買左中文版 $460連地圖

『project OCTOPATH TRAVELER（プロジェクト オクトパストラベラー）』体験版アンケートフィードバック

demo下載數目100萬突破; 製作人解釋根據問卷feedback對遊戲做左啲咩改動

好有心

其實好想佢地搵返revo做音樂

唔該有冇日文達人繼續寫信俾佢地要求繁中字幕

點講都好..
全世界500萬總好過本地4百
叫做大開咗外國市場

隻builder唔知偷跑左未

幾時可以出隻pkm玩下。。。到而家都淨係玩zelda，有時真係好悶
其他game玩又唔係個回事，咩三國志龍珠嗰啲係steam特價買晒，switch就正價貴到死搵鬼買咩
mhxx 個二手價已經跌到180 真係買個二手3ds玩pkm 無咁嬲

整隻都要時間,而且以GF既技術,年尾出到隻唔lag既都偷笑

買個3ds玩pkm, why not?

我完全唔介意佢port返啲舊版比我，照搬我都會買

Pokemon Rowlet Edition

有冇just dance 2018玩家?
玩得依隻game係咪要買埋佢個年費unlimited? 我見佢年費都唔平 係咪會keep住有歌更新?
唔買unlimited有幾多首歌? 係咪唔會有得更新歌?
有興趣但搵唔到人問

有隻打拳

唔買unlimited得

買左有

同埋會更新新歌

屈dee之前係咪搵呢隻

係，不過之後有買返啦

Overcooked: Special Edition 實體版
呢個同 eshop買有咩分別？

唔係掛，ps4長年幾千幾千咁黎香港出面都有人話無貨，係真唔係呀
真既話呢次我地點算

有實體卡俾你插落部switch

要換碟vs 唔洗換
呢d細game好似剪紙咁 買eshop得啦

alongbbg點睇我輕易一釣又幾條魚

一開始會隨 game送三個月 unlimited
你跳足三個月都唔厭先再講啦

格言post?

zelda post

多咁多
睇黎買eshop送3個月unlimited玩住先好過搵二手

好撚多魚

諗緊買二手定eshop(30%off)
送3個月unlimited係咪買一手先有?

dee哥開漁網捕魚 濫捕呀佢

乜講野有人應就叫fishing 你粒核真係好敏感

都幾 因為班任豚禁止我mhw釣魚 我忍左成個月無釣過係敏感d架啦

直情拖網

咁條友買完開都無開就賣返出去咪會有lor

dee哥係唔係無聊到咁

thanks, 咁我直接eshop買

不食人間煙火,不問世間俗事
用仙人既眼光看待萬物,依個,就係屈Dee

我地依D凡夫俗子算罷啦

之前唔係有人統計過DIRECT MINI後20日內會有正式DIRECT,睇嚟今次可以打破傳統咩都冇。

No Iwata No Party

NS 版 Zelda 全部區都係同一個 ROM 黎，update patch data 都係一樣
中文版卡帶正路都係同一個 ROM 加最新連中文嘅 patch data，version 一定新過依家 eShop download 到嘅 patch 版本

連任天堂遲過PS4同XBOX 入電視遊戲巿場都講得出，
我已唔識分真心定假膠了

牙Dee大收獲

GC之前嘅任天堂同Wii之後嘅任天堂係兩間公司嚟
好似係

我d魚 我d魚呀！

任天堂、創業当時の社屋の写真が公開される。かるた製造元の時代

(Kyoto, 1889)

又J歷史

『ブレス オブ ザ ワイルド』リンクのフィギュア発売！

がるメタル！ 9787
真三国無双8 9998
SAO フェイタルバレット 8887

咩黎

fami

無雙有咁高分？

DW2: 31/40
DW3: 34/40
DW4: 36/40
DW5: 36/40
DW6: 33/40
DW7: 36/40
DW8: 36/40 (All-9)
DW9: 35/40 (9-9-9-8)

好驚得咁低分

【TpGS 18】《戰場女武神 4》舞台公布台灣獨家特典 製作人證實 NS 版也會支援中文

本次 Nintendo Switch 推遲至夏季發售，原因是因為原訂的推出機種是 PlayStation 4，後來才追加決定推出 Nintendo Switch 版本。為了進行移植到 Nintendo Switch 上的作業，還有配合機種的各種特性調整，才不得已延到夏季後發。
除了 PS4 會推出繁體中文之外，Nintendo Switch 也確定會推出中文版。

呢類game最啱出係switch
doom skyrim 呢啲我反而一定係係ps4 pc玩

唔知真唔真

傳

諗多左

深之都428已入手

追加都有中文正

又傳，已麻木

SEGA有自己中文化

岩岩買左隻薩爾達黎玩

呢間野希乜閣好似有份

this is 真.空穴來風

無特典?

ys
吹撚到係老任公佈

琴晚終於買左中文zelda 但入到game都係英文黎 Setting又好似得voice揀
Check update又話latest version

game語言跟機,
system language set 「繁體中文/English」。

2月15號係年三十

會唔會係進入華語市場第一步

如果係真，我會好開心

依加都係玩住MHW同PUBG等

任天堂（香港）有限公司

『薩爾達傳說 曠野之息』中文版

被稱為大災禍的災害發生了，海拉魯王國被滅亡了。
主角林克從100年的長眠中甦醒過來。
等待著他的會是怎樣的故事呢…

『薩爾達傳說 曠野之息』於2017年在世界各國的遊戲大獎中得獎。

兩天後，終於能以中文經歷如此壯闊的冒險。

港任Social Media Manager終於瞓醒啦

^落左youtube廣告, 1.2M views

一陣再試 thx

明日はマーベラス（説明会無）、カプコン（説明会有）、任天堂（説明会有）の決算発表

聽日睇Capcom點樣回馬槍任天堂

Mhwg ps4獨佔

Marvelous又話會支持NS,但係啲game公佈嘅都冇NS份
口裡支持但身體很誠實

No more hero

4-2: The History of Super Mario Bros.' Most Infamous Level

如果我係聰田，當年就撓埋雙手睇住Capcom自生自滅算啦

終於有中文版 已經問左朋友借

聰田

有無switch既玩家見到呢期mhw咁爆咁hit有好大感觸？

我是腸,撞擊

安心魚,掙扎

太耐冇黎入錯POST

MHW比賽送天彗龍模型

港任fb Zelda post下面有個留言好好笑

Switch版mhxx會唔會有中文版？
對抗罪大惡極#

cap lee c c

綠帽仲未轉中文嘅

1月有31日加

係喎

希望到時會有422 小隊做DLC
好中意戰場女武神3
每個角色都有自己既故事

講偷跑唔公平嗰個？

人哋有得偷跑我冇得偷跑（不過又唔想俾錢買過隻新）係任天堂唔啱
等我拿拿林玩老翻3DS懲罰任天堂先，仲要喺official page到大大聲週圍同人講先

偷跑兩日
搞到人有中文我一早買左都無中文
任天堂又懲罰香港玩家

Apparently, many years ago, Valve’s founder visited Japan and met with Nintendo about a joint venture “that ended up not happening.” Grey also said he played Super Mario Galaxy with Shigeru Miyamoto.

Grey stated:

“… my dad was talking to him (either late Nintendo president Satoru Iwata or Miyamoto) about some joint project. I think it was about the original Wii that ended up not happening. This was like probably seven years ago. It was super casual.”

Gabe

アクアプラス，日本一ソフトウェア，マーベラス，メディアスケープから合計7タイトルのアジア地域での販売ライセンスをセガゲームスが取得

Sega拎左7隻他廠GAME既亞洲銷售權
・商品名：
東方計劃 不可思議的幻想鄉 TOD -RELOADED-（繁体中文字幕）
（日本版タイトル：不思議の幻想郷 TOD -Reloaded-）
言語：繁体中文字幕、簡体中文字幕
展開国・地域：台湾、香港、シンガポール、マレーシア、インドネシア、タイ、フィリピン、ベトナム
対応機種：PlayStation®4／Nintendo Switch™
発売日：2018年
ジャンル：ダンジョンRPG
プレイ人数：1人
著作権表記：©Team Shanghai Alice ©AQUA STYLE ©SEGA

星期三又到J銷量既時間

聽講得任豚先會J銷量MON股價

ベヨネッタ・ベヨネッタ2 紹介映像

「戦場のヴァルキュリア4」，戦車・装甲車の運用や搭乗員，兵器の開発などをまとめて紹介。メインキャラの“夏服”姿も掲載

主人公達が所属するE小隊の戦車「ハーフェン号」の攻撃手段は3種類で，装甲の厚い戦車にも有効な「徹甲弾」，着弾すると爆発する歩兵に有効な「榴弾」，および対歩兵の攻撃と迎撃に使われる「機銃」となる。

オプションパーツにはさまざまな種類があり，装甲や足回り，射撃性能などの補強ができる。ただ，オプションパーツは，車輌のスペース（マス）にパーツをパズルのようにはめ込む形で装備するので，開発したオプションパーツすべてを車輌に装着できるわけではない。

3DS『カービィ バトルデラックス！』
特別体験版も本日より配信開始！

Bayonetta對應Touch功能

Link Fox Samus裝要用Amiibo開

等睇任豚比MHW處刑

トレーディングカードゲームにシミュレーションゲームの要素を取り入れた『不如帰 大乱』がNintendo Switchに登場。さまざまな人気イラストレーターが描いたカードを集めてデッキを構築する楽しみと、作ったデッキを用いて戦う戦術性のふたつを味わえるのが魅力だ。

週刊ファミ通2018年2月15日号（2018年2月1日発売）では、『不如帰 大乱 -1553 竜虎相搏つ-』の新作スクープを掲載。登場する美麗なカードをお見せするとともに、ゲームの概要とモードを紹介している。

我真係個個星期睇銷量post、日日MON股價，唔通我真係純正任豚
利申，晚晚打MHW

Yes

成日喺老任POST蒲頭既都係任豚

玩過psp版
最記得係放戰略卡要傳令兵帶比武將
仲會比對手攔截

任豬點睇年尾有機會要玩NSMBU dx 同Smash4 dx

NSLU

LO

今日財報wor
可以J到虛脫

索狗任豚互J一家親

其實買日股煩唔煩
想grad左買返手任地獄

1分鐘後開始

高位入真勇者

FEH 追加節奏game mode

PKM拳有更新未

原來有中文字幕

日本股唔係冇咩肉食既咩

證券行就應該可以買到日股，應該都唔煩，睇手續費
大部份銀行好似都無得買日股

利申，係美股市場買咗老任ADR，MHW前放咗大部份 (因為要用錢)

ADR四月渣到而家 永不放手

同埋YEN我覺得會因為匯率搞到就算有賺都可能蝕
利申股盲

我都見YT, 有派Zelda 廣告

隔山買牛係煩d，同埋美國adr慢日本半日其實有咩事都好被動，但係我始終睇好老任，比起財經台高手賺得唔算好多
但係夠我買老任產品買到死果日
我愛老任，請繼續支持老任

Emily琴日重申今年自家靠port同strong 3rd
大家對strong既定義係咩

食鬼唔strong 咩
再唔係就係當年好strong嘅冷飯

出面好睇過依度

任地獄會因為mhw執架喇
好似係

街霸30週年紀念版
意義重大

老任會執所有game廠都會執
呢個世界只容許MHW一隻game

Panic on the streets of London
Panic on the streets of Birmingham
I wonder to myself...
Could life ever be sane again?
The Leeds side-streets that you slip down
I wonder to myself...

重要成個日本都氣數已盡

[決算]マーベラス、平成30年3月期決算は減収減益、通期業績予想も下方修正…スマの不調が響く

この結果、当事業の売上高は7,298百万円（前年同期比36.3％減）、セグメント利益は902百万円（前年同期比
63.7％減）

当事業の自社販売部門におきましては、国内では、平成29年７月20日に「Fate/EXTELLA（フェイト／エクステ
ラ）」（Nintendo Switch）を、同11月29日に「シノビリフレ -SENRAN KAGURA-」（Nintendo Switchダウンロード
専売）を、同12月14日に「牧場物語 ふたごの村＋」（ニンテンドー３DS）を発売し、それぞれ順調なセールスと
なったことに加え、旧作のリピート販売等が好調に推移いたしました。また、海外におきましては、当社主力シリ
ーズの北米・欧州等への展開を行い、好調に推移いたしました。

[url][/url]

JP¥48,340 +1,330.00 (+2.83%)
一個鐘後出財報

又J股價

又mon股
任豚廢ching唔打機

唔留意得
會比狗咬

日本緊係氣數已盡,D官偏幫老任既

搭西鐵見到zelda廣告

為左睇達達放工坐地鐵

[img]

真係好無謂
連登真係好多怨婦

嚇死啦

1.35m
140k

『モンスターハンター：ワールド』発売3日間で135万本を販売！ PS4タイトルで過去最高の初動、累計販売本数も歴代トップに

想請問有冇人行過SSP？
想知道X源有Zelda中文版賣未？
有就陪個friend出去出機。

Capcom財報

29號已賣街

RE7 - 4.8 million units (Up 700k)
SFV - 2 million units (Up 100k)
MH4U - 4.2 million units (Up 100k)
MvCi - 1 million units (Up 100k)
DDA - 2 million units (Up 200k)
RE0 HD - 1.8 million units (Up 100k)
RE5 - 7.3 million units (Up 100k)
RE6 - 7.1 million units (Up 100k)

MvCi

呢隻好麻麻

咁閃亂個重製肯port落switch未

出貨500萬

全球啊

Nintendo Switch
ハード：1,486万台

Wii U
ハード：1,356万台

Super Mario Odyssey
9.07 million pcs.

Mario Kart 8 Deluxe
7.33 million pcs.

The Legend of Zelda: Breath of the Wild (Switch Ver.)
6.70 million pcs.

Splatoon 2
4.91 million pcs.

1-2-Switch
1.88 million pcs.

ARMS
1.61 million pcs.

Xenoblade Chronicles 2
1.06 million pcs.

Pokémon Ultra Sun/ Pokémon Ultra Moon
7.17 million pcs.

Pokémon Sun/ Pokémon Moon
16.05 million pcs.

Pokémon X/Pokémon Y
16.26 million pcs.

VG占卜又推錯數?

ニンテンドー3DS
ハード：7,199万台

XB2都有1million

英文版

份野用超多中文字

同VG占卜差好遠

屌，又要執

原來XB2全球都過百萬,老懷安慰呀

VG: As of 30th December 2017, 12.3M
實際 14.86M

Mario 9百萬
我以為我估700萬都算進取下

同埋xenoblade2用一個月既時間就打破左前幾作既ltd

Super Mario Odyssey
9.07 million pcs.

VG: Super Mario Odyssey 4.89M

真係笑死人咩

睇佢點改數據

一下塞晒落12月

馬車有咁多

Mario Kart 8 Deluxe
7.33 million pcs.

Mario Kart 8
8.40 million pcs.

soon

趕住起貨都賣得幾好
希望下隻xb3生生性性做好d細節先攞出黎

佢出貨量都好明顯唔夠
香港宜家都仲要5舊水，日本又斷哂貨
法國西班牙都係呢排先補返貨

佢會搞左隻開放ACT先

有冇人知大富翁D BUG 修復左未
E SHOP 7折好似幾抵

有咩bug

中古又騎士又魔法又龍又時空錯亂

話入GAME 好耐又會FORCE QUIT 喎

睇落有啲吸引

好似fix左好耐，我玩過幾次都唔係等好耐

不過起碼都19年先有餅食

你以為係魔法係龍?
又係機械黎加,女主角又係機娘

你啱

amiibo 4月至12月賣左930萬個

法國西班牙

幾新鮮

Takashi Mochizuki @mochi_wsj

Nintendo CEO says he plays Splatoon 2, Mario Kart with his grandchild(ren?). But grandchild(ren?) plays better than the CEO, he says.

渣ga

任天堂君島社長：
「Switchを使った新しい遊び方をご紹介していきたいと言っていたが、Nintendo Laboはその一つ」

核彈

請唔請到人都未知
19年早啦，20年差唔多啦

Capcom define Ultra Street Fighter II: The Final Challengers as a 'smash hit'

Zelda中文 walk in 448連一張地圖加本書正常？

骨霸

最平見過巴打話428

無官方定價無人知,好似話有人見過428

20蚊算鳩數

如果你出旺角/黃金遠既貴20蚊其實都ok
但如果係旺角深水見到448可以行多幾間望下

買左中文版，入左game之後點set中文架？

system settling 轉

傻西Dee個post好熱鬧

又振飛機

又打飛機

Splatoon 1 4.91M
Splatoon 2 4.91M

你老母就傻西😁😁

中古騎士魔法同龍唔係perfect match咩

掟爛左未啊？洗唔洗幫你啊

人地未搵你老母就咪搞人屋企人啦

> 真係發夢都估唔到，我最敬重既司馬文先生原來都會僭建，對佢好失望
this

終於睇到啦

牙DEE開心啦
下個月唔洗行船喇

佢個釣魚post睇嚟可以推得爆
果位E字頭真係好努力返緊工

深之都428買咗

淨買特典幾錢左右呢

人地返工咁有heart都要比你話

終於有中文版

等聽日更新

打左MHW幾日,老任執左未?

始終少人有WiiU

公道啲講始終部機唔係太多驚
買咗部機之後都要乜驚都買下旁下身

氣數已盡喇
500億冇哂喇

孖車呢d就擺明看門口用，一人一隻架啦
你係port既mk8d定mk9跟本對大多數人黎講，wfc

精神股東
咁咁賣得都可以咁少驚，
2月再無direct賣機算

放幾$?

唔想成為趕工之作,
就2020年出

呢個網真係可以執柒左去

訂左魔女限定啦

幾錢
無玩過打算買，但應該都係英文算，廢事睇唔明

驚舖話大概七百幾，落訂一舊
上次有位巴打貼左個list話有得訂嘅其中一間

快d出

我訂左普通版算

有齊呢啲之後就失控
時空穿梭啊遠古大魔王啊

好地地冷兵器唔得嘅

好似話比EA收購咗

我去開果間話冇得訂 到時有現貨

有冇人知zelda幾點會有更新
忍手等到依家先玩

Dee哥你跟課課學下釣魚先啦

M$要收購EA喎
咁即係老任歸M$啦

“People familiar with the development plans said new peripheral hardware devices for the Switch are planned, without elaborating.”

個post而家失晒控

joycon plus

我覺得篇文作得唔錯，無論係索狗定任豚睇完都會覺得好感觸，玩其他game做咩，咁多game做咩，mhw一隻搞掂啦

XBOXONEX 真4K薩爾達

PS4 110,023
Switch 47,107
PS4 Pro 30,122
New2DS LL 6,842
Vita 3,744
New3DS LL 3,377
Xbox One X 1,618
2DS 1,094
Xbox One 68

紅字為本週新作

1 PS4 モンスターハンター：ワールド（限定版、同梱版含む） 18/01/26 1,245,169 1,245,169
2 NSW マリオ＋ラビッツ キングダムバトル 18/01/18 26,088 92,780
3 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 25,776 1,971,810
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 21,834 1,286,634
5 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 16,664 1,571,976
6 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 12,702 1,528,001
7 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 10,240 834,968
8 PS4 ディシディア ファイナルファンタジー NT 18/01/11 7,999 134,100
9 3DS 妖怪ウォッチバスターズ2 秘宝伝説バンバラヤー ソード／マグナム 17/12/16 7,755 490,853
10 PS4 七つの大罪 ブリタニアの旅人 18/01/25 6,961 6,961
11 3DS マリオパーティ100 ミニゲームコレクション 17/12/28 6,535 142,308
12 PS4 銀魂乱舞（限定版含む） 18/01/18 5,800 44,243
13 NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 17/09/22 4,765 214,730
14 NSW ARMS 17/06/16 4,399 356,031
15 NSW 1-2-Switch 17/03/03 4,375 386,695
16 PS4 コール オブ デューティ ワールドウォーII（同梱版含む） 17/11/03 4,203 379,286
17 PSV 銀魂乱舞（限定版含む） 18/01/18 3,790 27,207
18 NSW FIFA18 17/09/29 3,720 78,169
19 PS4 地球防衛軍5 17/12/07 3,292 221,894
20 NSW モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.（同梱版含む） 17/08/25 3,162 207,939

MHW真係拖死晒全部GAME

隻七大罪

訓左無睇,Switch受左致命打擊收左皮未,係咪賣0部

20 NSW モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.（同梱版含む） 17/08/25 3,162 207,939

關你撚事咩

父親因買錯MHXX被毆打

黎緊隻龍珠應該都做炮灰

默默等待Zelda更新

本來想即買依家等 2手算
依期都係芒亨架啦

七百幾
都係等普通版現貨算啦

我買開果間就話咩價錢都未知，要等派貨，有機會cut 單。

好喇MH就避開左
Switch係時候做返多D宣傳

笨大今鋪中伏

Bayonetta係咪冇中文

係

笨大係嬲豬就過黎老任度呵返，然後出返啲數碼暴龍啦

咁寧願睇日文算

人地磨緊隻code vein黎收MH皮架，仲有隻得片咩資料都冇嘅GE3

希X閣有無講MHW 幾多個月過氣?

隻魚缸遊戲都落埋switch，邊部先係手機，我睇唔透

葵芳

最想睇美國既銷量，呢隻開宗明義話係for外國既，如果都係得亞洲狗衝，都可以算係失敗左

任豚真係柒到仆街，自己部機冇game玩比對家搶曬風頭重話人地失敗

咬爆閘

世銷正常幾耐自有

未有更新既

索狗真係可悲，以為全世界得mhw一隻game，其他都唔係game黎

dee仔800正評，係我幾個post加埋

檢討下

同dee哥比？你收皮啦

你邊位？

綠帽達有中文更新未？？？

好似有d hea
係咪原本想出手機版

好似未有

岩岩有更新

我冇

我都冇

自 更新完都未有中文 都唔知更過乜

set 咗 system language 未?

要SETTING轉番語言做繁中/ENGLISH

本身已set繁中 再檢查都係 而家1.4版本

我買左中文版一入去都係英文,之後去番主機SET番語言就OK了

唔係1.4咗好耐？

我中文版係ver1.5

簡單嚟講
中文版本身已經係最新
當然新過我地
因為仲未有update

有冇人有兩部機同兩隻唔同版本嘅 zelda 試到我有冇講錯

1.4出左好耐

即係話中文帶係今日12點就有更新
而我地啲日英版就要等多陣？
如果係我瞓教先

No
中文帶出廠已經係1.5
其他版本要等老任up個patch先down得

中文帶早兩日已經玩緊中文
出廠內建1.5中文更新

終於有更新

更新完都係1.4

幾時有啊屌

乜都有齊出個 Patch 都搞咁耐 想人走去買多哥實體班咩

語音輸入法？

係 .. 粵拼 .. 無寫中文好耐請見諒 ...
細個中一學到中五都唔識拆字. 除左自己個名識用速成就無 ...

其實我喺咪去左黑店？
隻中文Zelda要440，另加30先有特典...
唔喺寫送埋咩？咩叫早期預購特典

btw 今日，都市，730，頭條都有喺面or 封底賣左全版廣告

想下係咪是但買個日英版，或者水貨，都可以用update 做中文？？

問

到依家都仲未有

咁貴你唔係買咗下話

原來zelda出中文都買左報紙成版廣告

岩岩見到好似係頭條日報

翻兜都咁拎咁多錢賣廣告

完美演繹痴撚線公司，可以朝早都未有更新
真係明點解第三廠咁怕佢，連派個更新都咁辛苦

任天堂邊似你咁勤力凌晨都要返工

睇準班友仔冇中文打唔到機

應該話知道佢會出中文版,實等到佢出先買

我都係

早晨
又一天被老任撚

但係中文遲出 d攻略都遲出 shrine名都唔知點查

用英文係youtube大撚把
中文反而難搵

所以用番英文打係著數
搵件armor係邊個shrine都麻煩

大家咁話啦，遲派更新都有護主犬 你人工高定我人工高？

次次都9點架啦
咩叫遲，佢本身同你講左1號凌晨就有？

等左成晚都未出 到依加都未出

你一定係索狗打手
你又收左幾錢？

咪理條友啦

9點

周圍搵交嘈唔悶架咩

更新緊

就係悶先周圍撩人

喂，尊機7道，更新左未啊

下就3:30

一定有

流架，可以更新啦

地鐵見到

啱啱更新左

Nintendo Switch Online, the paid service that lets Nintendo Switch owners enjoy online multiplayer gaming, launches September 2018!

Rumour 話今年port仲有smash同nsmbu
Nsmbu會唔會加online coop

睇咗5,6次先睇得明

Mario Kart Tour announced for Mobile

Mario movie with Illumination is happening

More than 75% of Animal Crossing Pocket Camp users are women

ARMS Version 5.1 announced (adds Gallery, Tournament Mode, & more)

除左寫9月同之前無分別
cloud save呢屌你老母

Nintendo Miyamoto:
Nintendo isn't a videogame company, but firm that always try to propose new fun. There are many engineers at Nintendo who want to do things like Labo, and that's kind of people we're hiring.

Nintendo of America
@NintendoAmerica
Nintendo and Illumination are partnering on a movie starring Mario, co-produced by Shigeru Miyamoto and Chris Meledandri!

好肉酸

任地獄d低b機佢撚有咩

更新左

Press Release

任天堂高橋さん：
-オンラインサービス、内容は魅力的なものを幾つか用意している。今日は詳細控えるが、発表を楽しみにして欲しい。

Nintendo Takahashi:
-Preparing some attractive (contents or programs) for subscription-based online membership. Please wait for the detail announcement later in the year.

老任連孖車都出手機版
睇黎氣數已盡

要執啦

WiiU版無中文更新

WiiU都有出中文行機

仆街老任氣數已盡嚇到我打錯字

快啲執啦

任天堂宮本さん：
-Nintendo Switch、「究極の野望は1人1台」
-Switchの最大の魅力、1つはローカル通信。皆で集まって試合ができる
-Switchの魅力を拡大・広めていくことで任天堂らしい新しい遊びのジャンルができれば他ゲーム機・スマホとのすみ分けは出来ると考える。

究極の野望

有無人知幾時出

「ドラゴンボール ファイターズ」、ワールドワイドで200万本の出荷（ダウンロード版含む）

出咁撚多

想問清楚少少eshop問題
我開左“HK，US，JP”戶口
US買返嚟嘅Game用HK玩都得嗎？
咁樣個save就會跟返HK？
同埋唔理咩戶口，隻Game有中文，我部機set繁體中文就喺會出繁中？

THANKS

YS
YS
YS,但有D GAME唔同地區買有可能唔同語言,要睇番ESHOP個說明

手機版?

鎖語言例子有splatoon 2

Mario Kart Tour
Mobile
2019年4月前出

一開波master mode連哥布林都打唔贏

痴線 咩羅輯
咁講法Capcom mh系手機
早就已經汁左九世

抽緊出面水勿認真

想問下係咪是但買個日英版，或者水貨，都可以用update 做中文？？

yes

外國好多龍珠撚

快啲執，叠埋心水炒pro

霸王心眼（弱特lv2)

用火攻

想問下知唔知魔界戰記5係咪都係鎖語言，得日版先有繁中？

深水埗邊間買最抵屌？

有d想買個pro制
pro制係咪都有埋陀螺儀果d?
而家最平係咪黑色大約幾錢?

頭條一版同蘋果頭版比 一睇都知邊個係大佬啦

係

上兩星期見到最平418,但唔記得邊度
你預438左右

訓左無睇，索索任豚同歸於盡未？

軟軟是大羸家

原來所有打手都係軟軟請嘅

幾時Direct

等E3啦

終於開返部switch 黎玩
中文zelda 重玩

M$收購EA之後就係任豚同索索

要戰爭了任豚們

Weak

買

又俾人話得手機驚啦

又賣哂

邊位巴打比神驅講pokemon

邊個位?

想問邊到轉中文

部機system setting轉中文

今日出隻Aeternoblade 2係咪冇日版

今日一開機已經變咗中文

玩咗四分一，諗緊重唔重玩好

感激

買多隻啦

你點解成日都搞我隻木木梟

Amazing Creatures Have Been Discovered across the Planet!

想問下唔用Dock 有冇type c convert HDMI 推薦?

10 Minutes of Bayonetta 1 & 2 Gameplay on Nintendo Switch

成個林克

$24 USD(六折)
512頁, 遊戲指南, 設定集 & more

coov

手機驚

如果GF整到呢條片你話幾好

如果有真係trailer都J到精盡人亡

Mobile developer GREE announces Fishing Star for Switch

下一個任記幫任記出game
賺到啦你地

GREE said it "may" use Nintendo Labo's fishing rod controller for its announced fishing game coming this summer. The game is known for some extreme in-game rod designs; so time for some good DIY, maybe?

Nintendo Labo will let you make your own custom toys, too.

Night In The Woods is now available on the Nintendo Switch.

頂佢有個may字
咁快出口術谷LABO銷量

Switch版《生化危機啟示錄》銷量25萬，PS4、X1版合計25萬。三平台共計日本實體10萬，海外實體27萬，下載版13萬。

Nintendo looking to support the Switch for more than the traditional 5-6 year period

真係無驚到咁，冷飯都咁好賣

街唔見有builder賣

而家啲三廠咪喺switch出冷飯賺奶粉錢,之後喺PS4出新作lo。
係啲索索咁on9先想switch死
擺喺PS4/XB賣又唔見咁好賣

咁switch版有新功能既
向來覺得用手制玩槍驚on9既我
見佢有體感瞄準都有d想買

「任天堂の倒し方、知らないでしょ？ オレらはもう知ってますよ」

講體感瞄準Umbrella/Darkside Chronicle先屈機

幾錢左右？

100-150

方法就係狂出垃圾驚上switch

架車仔會用IR Cam 直播埋佢睇到嘅野

上幾個post果陣我好似已經貼左老任好早已經申請左呢個專利

我買咗良值嗰個，雖然無USb插頭，但比其他轉插細好多

用IR CAM影野嚇死人

Nintendo Labo hands-on

二月仲未direct，日日叫春

冬-春季鋪好晒啦喎

又有新戰場

咁睇落又OK喎,雖然係親子向

決定Fire Emblem Heroes登場角色中人氣No.1的「亞斯克王國 國民投票」正式開幕！
從預賽選出前4名英雄後，再由4位脫穎而出的英雄進行最終人氣廝殺。
在國民投票中榮獲第1名的角色將於2月下旬發布的外傳劇情「異傳３ 世界所需要的英雄」中登場，過關此章節後，該角色就會成為您的夥伴。

預賽：2/2(週五)12:00～2/13(週二)11:59 (JST)
決賽：2/16(週五)12:00～2/20(週二)11:59 (JST)

日日偷玩PS4
不J大叻了

Nintendo Labo: Hands-On [Motor, Robot, Piano, House]

#House有礦車game 同埋 Portal,水龍頭等可以同屋內互動嘅野

Building a Nintendo Labo Toy-Con RC Car

#有個mode係跟住你隻手來行 (擺隻手起IR CAM前面佢會向前行, 仲識轉彎)

Building a Nintendo Labo Toy-Con Fishing Rod

ファイアーエムブレム ヒーローズ TVCM1

魚塘無魚喇！

老實講
一黎 NS 平台封閉
二黎紙皮設計太複雜，唔似 LEGO 咁鳩砌就得
三黎輸入輸出選擇太少
玩 STEM 教育嘅同 Arduino 或者 LEGO Mindstorm 比起黎差一大截
主要 target 應該都係有細路嘅家庭吧

同問

乜水黎

美版都2月9

Bayonetta 2 Short Trailer - Nintendo Switch

日日呢d post,唔悶架咩

返工坐火車，睇完mario又有zelda睇

謝謝巴打(記左1號)

未玩過魔女真係覺得好期(難)待(玩)

要追牌係難到仆街

真係唔可以唔佩服你哋咁有心機追+mon+回 post

一句講晒，如果芒亨個post追到我地呢度既咪我地switch輸，退出市場囉
巴屎閉

咪ON9啦

無，其實想引安心魚出黎話追到佢切柒

好難追唔到wo

其實我都有晒兩部機, 唔係好明點解呢度堆fans 要特登出去踩低switch, 等人地一齊踩就話自己釣到魚......

從今晚開始就係雙修玩家

訂左兩部？

26號訂mhw bundle , 1號訂 pro 黑色

on9

安心魚係咪魚？

天真院

鮟鱇魚啲friend

我有買 joycon瞄準好爽

CyberConnect2's three projects are aiming for simultaneous world wide release, and will be released on all major platforms. (Switch/PC/PS4/Xbox One)

J or not

.hack新作就J爆佢
火影不了

只要唔係冷飯

下一套係偵探比卡超同Mario

港任賣廣告都算勤力
西鐵賣唔知係咪好平呢

有興趣

[url]

The games of the Trilogy of Vengeance, Fugue on the Battlefield, Tokyo Ogre Gate, and Cecile, will launch in the future on PS4/XB1/Switch/Steam.

Diu

サイバーコネクトツー次の10年へ。ネクストプラン発表！/松山洋からのメッセ―ジ

3隻都有興趣
戦場のフーガ係貓犬協奏曲/蒼空騎士同系列最新作
又有新歌J

係咪新驚嚟㗎？

又係全平台game

仲想點，有得比你班任豚玩仲咁多要求

其實要第三方獨佔俾switch可能性真係唔大

呢樣野做得仲差過3ds，老任有無試過同三廠傾到ns=3ds果陣咁出game法，以前3ds都唔會抆psv衫尾出驚啦屌，依家switch係咪都全平台真係同自斷雙臂無乜分別

除非任天堂肯博，但以現任社長嚟睇機會唔大

其實我覺得現任社長連守業都未必做得好

岩田IT狗出身
所以先同到咁多人FD
君島係生意人
冇岩田咁易吸引到GAME廠都預左
冇期望咪冇失望

呢條友出埋家，係大埔慈山寺做和尚

君島如果咁撚廢
會俾佢美任總裁做到上日任社長？

眼見其他廠迫走大名製作人, 老任幾隻大IP 都有接班人,仲做得好出色 ,
又成日出細 title 試+新人發揮, 日廠中老任實力真係好雄厚

投擲愛心，將敵人變成同伴！ 換來換去大冒險！
『星之卡比』的最新作品將於Nintendo Switch平台上發售。
除了「吸入、吐出、複製」這些熟悉的動作之外，這次還可以自由使用新動作──投擲愛心，將敵人變成同伴，透過不斷的替換同伴，以4人合作進行冒險。
此外，將卡比和同伴的能力結合的話，就能使用全新的「盟友能力」。嘗試組合不同的能力，例如，有利於跟敵人戰鬥時的能力、能破解陷阱的能力等，發現新能力也是遊戲的其中一個樂趣。
包括新登場的「蜘蛛」和「藝術家」能力，本作中卡比的複製能力多達28種，是系列史上最多的一次！透過分享Joy-Con，可以隨時隨地最多4人同心協力，在卡比的世界冒險。

原裝行貨早期購入特典!

到指定店舖購買「星之卡比 新星同盟」遊戲軟體，有機會獲贈伸縮證件扣一個。
※有關詳情及店舖一覽將於稍後時間公布，敬請留意。
※數量有限，送完即止。

sorry

和皮卡丘(Pikachu)一起挑戰難解的事件！
電影式冒險遊戲『名探偵ピカチュウ』
將於2018年3月23日在Nintendo 3DS登場！

[quote[/quote]
我皮你老母呀

其實好難避免，NS版既畫面其實同PS4係接近，廠房只要再做靚少少畫面(甚至可以唔駛再整靚)，就可以出PS4版，在商言商，廠方冇理由放棄PS4呢隻金蛋。

其實NS同 PS4同步出仲好，咁先可以俾大家睇到NS既賣點(流動性定位)係work 定唔work。

隻Amiibo 入番幾十隻, 套戲上時可以炒

卡比joy con 2p

同Tim cook 接手apple原理一樣

但佢應該算最重視中文市場，最多中文化
宜家差唔多第一方都有

呢樣又唔一定關佢事
岩田在位時後期都有話過會認真考慮鎖區問題
老任本身有分部喺香港
就算岩田冇走到最後都一樣會有中文GAME既出現

君島做得高層個位能力一定唔會差
但講對遊戲方面既了解我諗岩田宮本小泉都會比佢好
知道玩家想要D咩先係最重要
唔理Direct定同廠商傾野佢好多時都親自上陣
呢樣都係岩田令人尊敬既地方

各位手足有冇咩indie/舊 game推薦? 見estore 好多經典驚例如metal slug 86孖寶等等 仲有啲indie game好似幾得意，鯉， nine parchments ，仲有隻係係屋企搵野

好可愛

issac 同 shovel knight

Celeste
Sonic Mania
Night in the Woods
Steamworld Dig 2
Stardew Valley

2018 年 3 ⽉期 第 3 四半期決算説明会 質疑応答（要旨）

大家點睇9張羊皮紙

嘩屌中文化薩爾達好撚正

掛住玩達達已經放低左MH

有冇得online協力？

睇個介紹係分享JOY CON 協力

睇嚟又係玩一個月貨仔

mhw都係得兩三個月貨仔，休閒驚一個月已經夠啦

Nikkei asked about Kimishima’s retirement. When asked if he’s thinking of a period of transferring management to a successor, he responded with the following:

終於得閒玩ZELDA
而家係咁搵返回憶果D位睇中文版
感覺果然唔同左好多

又到WEEKEND, 中午又要開工啦班友

一隻game起碼整一年，好多廠商唔係話無預過switch咁受歡迎任天堂都係
19應該有

岩岩玩返Zelda botw發現其實mhw咁嘅玩法嘅驚要係switch出唔係無可能

如果真係由0開始咁一年當然合理
但有啲係由60/70開始，ps4有個核心整左出黎係要搬就唔應該搞咁耐啦

要出一定出到,睇下要downgrade幾多啫

簽撚左Exclusive又點樣無啦啦出Switch版
講撚到整GAME好似寫起左就賣得咁

唔好屌佢啦,由得佢不學無術咪算,一陣話你針對佢呀

冇入黎兩日原來討論緊對家d隻mhw
真係陰公豬 自己部愛機冇乜game出要討論對手隻正game

信仰系玩家出返去啦

聞唔聞到臭味
啱啱係咪有隻狗入嚟痾咗篤屎

任豚

有班星期六日都要上連登做兼職，都唔知佢哋有幾多時間可以真係打機

又係你條過街老鼠

信仰真係幾深

得閒到成日撩是鬥非

moon埋人地個post

頂 用中文解shrine d謎語任 難過用英文
改番英文算

雙子山睇左好幾次

master mode重玩，啱啱打到忍者村

www

岩岩主線推到叫我打4神獸 但我一路都冇打 周圍鳩行開下地圖同神廟 解下支線 想問下有冇話要將時解 因為想探索哂成個地圖先

部機雪左一個月啫,而家個joycon十字掣開始唔sensitive

冇
我都未打4神獸 開晒成個地圖

要拆個joycon先清到啲塵

幾時打冇所謂,但神獸boss唔係話太勁
太遲打會冇咩挑戰
路過就打左再佢再開地圖都可以的

要解凍

全新中文綠帽幾錢？

主線任只係一個大目標

太遲打神獸會有D浪費，因為會有 reward 增，詳細唔多講唔想做 spoiler，自己 google 吧

研究下先，thanks

乜都好，打左水神獸先

好似好多人放低一排都出事

Make your own track!

個制位好似唔容易按

switch已死wwwww

好玩，有簡體中文
到而家都仲可以網上搵到人連

唯一缺點， 會無啦啦中bug, 冇晒 save
唔知官方出左更新解決呢個bug未

神獸難唔難打 我仲緊忍者裝咋

易打 學上面位巴打講 太遲打可能會冇咗挑戰

修心養性準備玩辛憲英無慘 各位清勿掛念我

「ゼノブレイド」高橋哲哉 ×「ペルソナ」橋野桂：対談──作家性とは何か？ 世界で評価されるJRPGの旗手が掲げる美学をめぐって

cap你圖返高登

想問日版ac買驚匯率幾多? 想買metal slug同86 mario 如果日元現價，買美版好似平5蚊hkd

跟信用卡公司 btw 5蚊

帶夠食物、刀、箭、蝴蝶，難都變易

多謝巴打 原諒下窮撚

除左電果隻之外
差唔多隻隻都可以用爆炸箭用錢扔撚死佢
電果隻要反又要呢樣果樣

電果隻的確係難D，不過佢畀出黎既 reward 係幾勁 我黎緊玩 master mode 都有D心思思想打左電果隻先

直接顯示隻game邊個region買最平

其實玩呢集薩爾達唔好問人去邊度先，自己想點玩就點玩先最好玩

Call Of Duty

一陣好似sp2咁體感瞄準 仲唔係switch玩家殺最多人
(ff下好啦）

SP2係tps唔係fps

會同ser咩

條撚屌

原來流

有無人會對2月8隻鳩METAL有興趣?(1:12主持都係讀鳩METAL)
睇咗好多片都未了解點鳩玩法,又唔知有咩歌LIST
只係見到拎住兩個JOY CON鳩FING,FING到好似打J咁

Air Drum同Air Guitar呢樣野我覺得唔係個個都識玩 冇節奏感好難玩

Marty Friedman

睇睇下見到 唔知wow左未 (可能fix左)

唔知bayonetta 會唔會早2日偷跑
新年要去鄰國

到底而家邊到有得預訂bayonetta? 信和問極都冇

2月出依家先問唔係正常應該無
好多舖頭會截單

我見直銷網預訂果欄仲係上緊架，可以問下
如果訂限定可以睇早排巴打比個list問下邊問仲有

留名等買多次魔女
第一集都唔記得買左幾多次了

重玩緊中文薩爾達等魔女

望住個game list等到頸都長

下星期呢度應該又變DIRECT叫春區

一直都叫緊春

春

之前唔係吹話mini direct幾多日內會有個大型direct架咩

唔係岩田所以唔跟喎
而家唔係傳緊12-15號會正式direct,但12號係日本假期喎

DQ11有消息未

隔左咁耐，要玩既都玩左啦~

應該可以玩住bayonetta叫春, 驚舖話初一前會返

嘩 Marty Friedman

會唔會真係要等到3月3號一週年先開Direct

但係direct料都幾準,似乎真係呢幾日

咁都要睇係邊到傳出來架嘛
12-15號個傳聞完全揾唔到source

春力馬龍

就算有Direct，我都驚無咩驚喜

啱啱睇驚舖fb先知原來bayonetta美版先有第一集下載碼，其他版無

原來skyrim switch 11月已出我都唔知
有冇人放2手？

唔想出ps4嘛

3ds 版

原來puyo puyo tetris 都差唔多破百萬,switch果然鬧驚荒

唔識日文

咁出左switch 版都未必有用，switch 版9成都係只有日文

但佢話跟ps4黎做嘛

DQ11個中文好似係sony搞，所以switch版9成無中文

你又叫乜春

It has been 3000 years

我覺得火最正

迷宮唔知
但水象條線最正

我以為講個能力

mipha

EU好似有

「project OCTOPATH TRAVELER」の概要と先行体験版で遊べる範囲をあらためて紹介。先行体験版フィードバックのテキストまとめ版も公開

一開始打左米法條線
唔睇攻略真係唔知要用個鼻整郁個恥輪
米法

無睇攻略，得雷唔知點打隻大佬先睇攻略

魔界5文Switch版 日本一叫Sega幫手重新譯過先出到中文

呢隻真心想要有中文版

日本一ソフトウェアの新作『嘘つき姫と盲目王子』対応ハードがPS4/Vita/Switchと判明 -

黃昏古城都出落switch就好
呢隻如無意外都有中文，唔知Switch版有冇

出實體定eshop

有冇demo game個list?
想send比新買既朋友
謝謝

eshop search嗰一格有得揀示有demo嘅遊戲
注意唔同eshop demo數量可能唔同
叫你個fd check下美/日 eshop啦

因為eshop有得直接睇同後期多左好多demo所以無再update/po個list
不過都俾人參考下
唔齊

mipha amibo 119算唔算合理？

•No shit posts

阿dee拎左900正評之後唔理我地了

唔該哂

有毛有翼喇

即係點

早排太多任豚煩CAPCOM點解冇MHW
呢幾日輪到有PS撚煩神谷Bayonetta會唔會出PS4
又話Bayonetta喺PS好好賣
係PS救左你地唔係任地獄
神谷:如果老任話會出就有,順便問埋Mario同Zelda會唔會出PS4

佐野 信義
4人同時作曲4チーム分のためのコントローラ16セット / KORG Gadget for Nintendo Switch特別講義@東北文教大学

有機會支援usb to midi adapter
到時買部Roland A-49就可以當workstation黎用

P.S. 會唔會出埋M01 for Switch?

無玩開Twitter唔識睇邊個係RT

RT前面係神谷講既野
RT @XXXXXXXX係留言

有冇人會買8號出個隻gal metal 好似幾過癮咁

但明明索索唔係啲人買晒MHW嗎,搞到其他PS4驚大爆死
Bayonetta port落PS4會好賣嗎

睇嚟神谷係Sony好受氣

頭已側

未必既
只係當日想出2時SEGA同SONY都唔肯幫手時
得老任肯幫你
邊邊值得自己出力幫手其實自己最清楚

According to a European licensing manual a new entry in the Crash Bandicoot franchise is in development for a 2019 release.

“There will be another game in 2019,” said Max Arguile, the licensing manager at merchandising company GB Eye. “Activision has a five-year plan for this and GB Eye is delighted to be on board for all products.”

The report also brings up the idea of the N.Sane trilogy coming to PC and Nintendo Switch, although there’s sadly no mention of Xbox One.

古惑狼

垃圾機捱到2018年先算啦

巴打個邊仲2017？

笑話黎？當年魔女係for 360架，ps3係乞返黎先有，移植白金都好似無出過手，仲要多bug到俾人狂插，係ps好賣

幾時出機戰 g gen 啊

佢住邊時差咁大啊

所以根本咩平台都有ON9 FANBOY

冷飯有隻

4chan好似又有leak

I DON'T CARE ABOUT THE L-WORD

而家買機邊到會平或者抵d

當年360一出魔女果日即衝去買，連特典

記得差唔多黃昏先返貨

Capcom Lays Off Staff, Cuts Scope On Next Dead Rising, canceled an unannounced game

啊啊啊啊啊啊

邊度有得訂bayonetta 1+2實體合集?

大叻拜。com

叫到有正式direct為止嗎?

都唔係特別版
得特別版係一代都有實體

市民對玩遊戲機行為意見調查

新力電腦娛樂公司(香港) 於2006年7月委託香港大學民意研究計劃進行「市民對玩遊戲機行為意見調查」，以收集時下青年玩遊戲機的行為習慣、對遊戲機種和類型的喜好、及其消費模式等之意見。

原來有啲咁嘅嘢

新力電腦娛樂公司(香港)

異度神劍2推唔推介玩

係咪重度jrpg迷

『星之卡比 新星同盟』介紹影片（盟友能力篇）

遊戲支援中文 將於3月16日發售！

原裝行貨／公司貨首批更有機會獲贈伸縮證件扣一個。
※有關詳情及店舖一覽將於稍後時間公布，敬請留意。

其實公司貨即係咩貨

百貨公司掛，百貨公司好似唔係同金源攞貨

人在遠方

台灣用語
即係我地講開嘅行貨

玩ZELDA玩到新年再買埋PS4玩MH再等3月出呢隻GAME

想問我如果去搵街場主線juno打
會唔會有勇氣之證g

sorry post錯

街唔街場同咩報酬冇關

卡比香港唔會返智障台封面版本掛
講明要日先

Teslagrad係咪無實體？

是咪咩版都全語言？

左下角真係有一陣柒味

Wii Uダウンロード専用ソフト『Chronicles of Teddy : Harmony of Exidus』紹介動画

wiiu？有人用左死者蘇生？

公司貨係台灣叫法

買黎支持下先

聽人講返返上去會有新對話 但根本近唔到身 點算好

無啦，呢d indie game
呢隻正野，wiiu打爆左，呢d game等特價steam買應該最抵

Puyo Puyo Tetris is coming to PC!

PC都要食冷飯

要做左英傑之詩個任務就會叫你去一次神獸度睇回憶

大合奏

Sor 無帶眼鏡見到紫色頭髮認錯人

有冇人會買gal metal

也許今天風雨未眠
也許身邊兵荒馬亂

Pillars Of Eternity II: Deadfire Coming To Switch/PS4/XB

Detective Pikachu set

d人鐘意有中文

考慮過

中文封面唔係問題，係左下角嘅分級同右上角嘅中文柒

唔知點解好撚大陣蝗味

我指果幾個字

係,若果日水有中文,買日水算。
啲字型好鬼支那feel

而且星之卡比唔洗點睇字都玩得

mon hunt world 中
SWITCＨ 暫時不了

依隻有興趣ar

Coming in holiday 2018

任天堂的主機Switch出現在美式賣場好市多後，出現一波搶購熱潮，如今有網友目擊新北中和店出現豪氣買家，看到Switch的貨架後直接喊「我全買了，誰都不要動！」

仲有冇核彈？

呢排真係見多咗人玩zelda

J住先

大戰略perfect4.0 3月22日
生日快樂 3月29日
蒼之彼方四重奏 3月29日
方塊建造者 4月26日
世界末日綜合症 4月28日
蒼翼默示錄 Cross Tag Battle 5月31日
說謊公主與盲目王子 5月31日

剛剛搵到啲發售日資料

大戰略係3月19先啱 梳

有冇牧場物語 發售日

Emily Rogers
11 hours ago

Once 2018 is over, Switch will slowly position itself as a portable PS4. "Take your PS4 games on the go". There's a lot of PS4/XB1 stuff getting ported to the system this year and next year.

邊位

RR8 switch獨佔

コロプラ決算説明会1：

白猫IP、今後もコラボ案件が予定されている。大型IPコラボで売上拡大をはかっていきたい。

RR 最記得係條女

コロプラ決算説明会5:

Q4: 任天堂とどのような話し合いを持ったのか。
A4: 係争中に付き詳細は控える。が、一年ちょっと話した。馬場社長が京都に行くなどもした。両社ともしっかりと話し合ったという認識はあると思う。

一堆三四線豬頭骨game

蒼翼默示錄幾好啊

邊到買 switch 唔洗出埋game？
搵過幾間原價 係都要出埋game

除左某幾隻知名如大戰略蒼翼
或好似方塊呢d字面意思
其他d game名完全聯想唔到係玩咩

日本一果隻應該ok嘅，平台解謎game

等緊steins gate,聽講有中文

RR 好正
鐘意玩佢多過GT

RR回哂塘喎
最後一集玩得過已經係PSP

Switch sells over 700k in UK since launch, exceeds Wii U total UK sales

RR以前做首發驚都有人買下嘅

星期三的任豚只會J銷量嗎

任豚已經冇野好J,冇game可以討論

依幾日碌IG見到3有個廣告...

春都無得叫、悶到....

3真係on撚9

痴線

PS4 86,174
Switch 49,165
PS4 Pro 23,113
New2DS LL 6,522
Vita 4,207
New3DS LL 3,857
2DS 1,082
Xbox One X 565
Xbox One 72

1 PS4 モンスターハンター：ワールド（限定版、同梱版含む） 18/01/26 346,187 1,591,356
2 PS4 ドラゴンボール ファイターズ 18/02/01 68,731 68,731
3 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 25,758 1,997,568
4 NSW マリオ＋ラビッツ キングダムバトル 18/01/18 21,279 114,059
5 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 21,263 1,307,897
6 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 15,978 1,587,954
7 NSW The Elder Scrolls V ： Skyrim 18/02/01 13,922 13,922
8 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 12,709 847,677
9 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 11,028 1,539,029
10 3DS マリオパーティ100 ミニゲームコレクション 17/12/28 7,037 149,345
11 3DS 妖怪ウォッチバスターズ2 秘宝伝説バンバラヤー ソード／マグナム 17/12/16 6,053 496,905
12 NSW ARMS 17/06/16 4,453 360,484
13 NSW 1-2-Switch 17/03/03 4,391 391,086
14 NSW ドラゴンボール ゼノバース2 for Nintendo Switch 17/09/07 3,767 110,217
15 NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 17/09/22 3,731 218,461
16 PS4 ディシディア ファイナルファンタジー NT 18/01/11 3,691 137,791
17 PS4 コール オブ デューティ ワールドウォーII（同梱版含む） 17/11/03 3,363 382,650
18 NSW モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.（同梱版含む） 17/08/25 3,180 211,119
19 NSW ゼノブレイド2（限定版含む） 17/12/01 3,158 181,254
20 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 2,775 371,535

本週新作

有核彈當然都會有鵪鶉蛋

MHXX果三千幾隻係咪爸爸買錯左?

仲多過上星期

如果佢整到R4咁嘅風格我會買

PSV 有, 果陣首發買既

節奏地牢

九唔搭八

七大罪冇左影

splatoon 2 2百萬,
可能最終埋單有2.5M

R4

我都碌倒
真係完撚全唔關事
唔知落廣告嗰個是咪痴左線

笑死我

如果switch唔出3
估佢埋單過4m

Owlboy - Gameplay trailer - ESRB

5月29

而家日本都係賣左300幾萬部SWITCH，起碼有一半有買呢隻都好勁。
埋單400萬........真係冇咩可能喎

宜家淡季潮個baseline都有成兩萬五
淨係今年年內都過300啦
如果5年內無下個splatoon，有機會500萬

上Smartone/HKBN/Birdie(?)台 除左可以用電話上網打機外
仲可以Share數據俾Switch上網對戰!
會轉3嘅朋友仔, 會唔會睇定啲先呢?

啊啊啊啊啊啊[/quote]

啊啊啊啊啊啊

各位好大壓力

gta5
一碟炒極都係凍不過你依然會狗衝既
冷飯

唔知對Marth 呢個造型講咩好
好歹係Hero King 型啲啦好嘛

有轉職架嘛

Minerva 可以買返黎J下套甲

任豚們又有新冷飯食

個冷飯咁貴

想食炒鵪鶉蛋飯

GTAV 2017年賣左1500萬隻
Total 90M

有冇巴打知香港邊到仲會有日版封面既薩爾達買

琴日見葵廣仲有

要睇隻GAME搞幾耐EVENT同埋會唔會有D大更新繼續吸引人玩

前排仲請人做Splatoon2 level design應該仲有排玩

啱啱開始玩zelda，想問係咪要買amiibo先有馬仔定係後期都有?

玩多陣咪知，心急到你

好快你會見到有得捉,但好似冇amiibo果隻咁勁

劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！少年小智在10歲生日當天，本應到大木研究所領取要成為自己拍擋的寶可夢，卻因為睡過頭，抵達時只剩下一隻性格古怪的皮卡丘。雖然他們一開始相處時有些衝突，但卻慢慢建立起友誼。就在他們一起展開旅程當天，他們看見傳說的寶可夢──鳳王，並得到「虹色之羽」，他們約定──「總有一天，我們會一起去見牠！」

目標成為世界第一的寶可夢大師的小智，和皮卡丘在旅途中遇見寶可夢訓練家誠子及宗次，並了解到有關鳳王的傳說。「受到虹色之羽的引導，遇見鳳王的人，就會成為『彩虹勇士』。」

在不知何時潛入小智影子裡的神秘寶可夢──瑪夏多的引導下，小智一行人前往鳳王棲息的地方，此時卻出現了一名強敵！到底他們能否見到鳳王？

為了實現啟程那天立下的誓言，小智與皮卡丘，即將展開成為「真正的夥伴」的冒險！

香港有得睇未阿屌

5月呀
睇皮卡丘啦

網上好似已經有

想入戲院睇

雖然我唔介意譯名
但真心唔明點解反對聲音咁大老任都唔讓下步
最少係香港叫返比卡超對佢地有咩影響

戲院肯買?

3月呀

冇野傾到要講電影版r水吹

有冇人會買今日出既gal metal 用joy con打鼓

到左，轉頭

知唔知幾錢

3xx

邊到

藍田，我本身有訂，唔知佢有幾多貨

如果買兩隻amiibo買邊兩款好?
私心epona

巴打一陣可唔可以比玩後感

光弓
屈到仆街

我未必咁快玩，我盡量啦
同埋我仲病緊，不過係有驚要訂先至頂硬上，可能返到屋企我就會訓覺

好

薩爾達資料片 洗唔洗比錢買 ？

你覺得呢

有無巴打知聽日出嘅dragon quest builders 歐版香港會唔會有實體買 定要等日版？

歐版應該好難有

捉返黎果啲仲勁，最勁4星4星5星
最重要有得著古代甲，多兩格氣，隨傳隨到，唔洗馬宿都叫到馬

咁又要等多半個月

屈Dee 小心身體，等睇你發表偉論

唔該巴打

美版唔難掛下話

歐版唔知 問左信和相熟店鋪話英文版出左叫我黎買

唔係講咗以後所有國家所有官方場合
都係要讀 Pikachu 咩？

睇完都唔太了解玩法同個計分方法,又唔似太鼓,初音咁有個圖案做判定

所以梗加覺得香港好柒，音讀係比卡超，但字要用皮卡丘

冇game玩既on9 機

阿dee好耐無見